唔好俾佢讓步呃到

香港人
我地6月9號見